仲諗住靠英國個班人係咩心態？

首先，我要同個班歸英撚講句 屌你老母
訓撚醒未？
今時今日仲諗住靠條肥柒？
港獨自主唔撚係去乞人，唔係去靠人呀屌
係靠自己呀屌你老母
英國一直當你香港係臭四、踏腳石咋柒頭
今時今日仲諗住靠人嘅係乜撚野心態呀？
如果英國要幫你爭取民主，統治左香港成百年，點解係都要尾幾年先做？

奶共奶得最勁係英國

等睇班垃圾入黎屌樓主

唉
香港人唔通真係天生要移民嘅人
以後係咪真係要聽共產黨嘅說話

無撚錯
俾人兇兩兇嚇撚到春袋都甩埋

入黎辯論下囉屌

用例子答你
每次移民post有幾多人 你自己講

香港人真係好聽話
一係聽共狗話
唔想聽共狗咪想聽英國話囉屌
垃圾

經歷過九七前嘅香港人好多人都諗住移民
屋企無錢係咪真係要喺香港同佢一齊死
我好鍾意香港人既熱情,理想
但係又俾班藍絲 廢老打沉我
咁你有冇諗過諗住移民？

以前無，自人大釋法後有

好多人為咗自己份工,自己同棟都唔想嘈
冇計香港人比英國統治過唔想變,想返返嗰陣時
獨立？現實睇除非好多香港人冇嘢做啦

屋企逼使我諗過移民
但我既結論係世界咁大 量產既支那人係Asian最大人口 不斷向全世界殖民 好似民族黨講既cancer咁
以前中國既移民係想逃離中國魔掌 今日既中國移民係共產黨分佈全球既爪牙
避得一時 避唔到一世 要茍且偷生十分容易
困難既係堅守自己本土
香港人唔係天生移民 只不過部分人從來冇當香港係本土